Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 409 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

雷神re run尋日好似開始派貨？5月6張單係咪拎得

記住
藍罷買 紅裝飾 黑裝修
唔好比憤怒沖昏頭腦

留名

5月7 岩岩拎完

留名
有無巴打知黃豹派到邊日感激

第日有機會咪買番囉

3月8

打電話去rb問啦

個個rb sb po都係美隊,hulk同thor ,岩岩出個早收po佢已經秒留言

新手留名

大隻雷神咩水位收得過,FB好多千三

當日去排隊

等全派再收啦 一定會平
等唔等到就睇你啦

43手軟有無得拎上去sb叫佢幫我上實啲

唔該曬

超人性暗示JL超人就快出貨

候活話比住呢隻要你地封口先

我個fd岩岩拎隻mk50
成塊面都係膠水跡
好膠捽得甩

sb開左一兩個禮拜walkin，個量應該都多

未呀

係

又有人賣黃6無啡盒啦

講開講呢隻rey冇得發光？

包膠手，冇。

咁真係搵你呀媽要

過曬熱潮啦
不過炒狗原價+2蚊都係賺

Hot toys 有無呢個技術
人地可以淨係把劍發光

頭先同人交收放mark50
我已經就埋佢上去搵佢交收
個買家遲左20幾分鐘
佢一攞到貨就急急腳揸車走咗
我數一數啲錢，發現佢比少幾十
早知我搵其他人放算啦
人哋仲要就我地點起碼唔會比少
而且又唔會遲到

點解唔數清楚先

佢一攞到貨勁快揸車走咗
10秒都冇

Sorry無不推

我係你就會叫佢過返俾我少少錢唔係問題，但係話咗係咁多就係咁多

我打左電話同佢講
你走得唔係好遠啫不如我過嚟你嗰邊搵你
因為我一發現少咗就打比佢
佢話不如我過數俾你
但係到而家佢都冇睇過我嘅訊息

我都係咁諗
話咗幾多就係要比幾多

三日內佢都唔過咪爆佢大鑊幾十蚊都慳有冇咁乞衣

咩人嚟架? 3X歲?
咁撚乞衣就咪撚玩玩具啦

爆大鑊

笑左 睇d唔睇d

開名 貼電話

開電話喇大把巴打幫手

算啦當跌撚咗
30幾歲囉

過多一兩日佢冇消息再放
費事冤枉好人

係咪以為rerun

見人徵全新黃6 2500 有人pm

可人手足幫梗手呢

唔明點解咁多現貨
利申我冇

佢覆咗我啦
可能師兄有上連登

sb?

有冇巴打玩開兵人系列？
有咩牌子推介

damtoys = soldierstory > easy&simple = flagset >其他細牌子

有冇巴打攞咗r2
個頭擰右會彈起係咪設計問題

電影就係咁，我反而嫌JL版條頸太幼

就係BVS比人鬧 JL先修身

我反而比較鍾意JL版
係嫌佢唔夠大隻
我見好多外國玩家都MOD

屌你老未
Mark50佢問我$1500放唔放
真係傻撚咗

條友真係唔識嫁喎佢係咪睇左好多po見1500以為係原價唔知係訂

第一次見咁撚癲
千五mark50

係fb特別多呢d on9
去旋拍放無咁嬲

第一隻hottoy就係呢隻rerun iw 雷神
雖然好玩但換野都幾麻煩

冇說明書，要自己對住官圖砌。不過呢啲自己鍾意點砌都得，官圖只係參考

真，佢下體jj位虛位太多，睇上去腳短，JL版fix左呢個問題

屌你老母陳生 你D Qc咁都夠膽死出貨..

bvs個褲檔位的確做低左，幫個JJ位增肌應該可以改善下個問題

endgame cosbaby 連嗰盒都好污糟
買新嗰樣似二手盒

可以跟住啲教學幫隻JL版增肌，JL版其實肩同腰位係大隻過BVS，但係胸腹位唔夠厚同挺，所以望落唔夠大隻，試下係入面個body嘅胸腹位痴幾塊墊撐返起個身，會好睇啲

唔怪得周街貨

把劍會唔會係盒入面

Cosbaby我搵個fd買好過 有9折 12月買好似8折tim

而家會員買3隻好似都8折

屌佢老母都on99冇劍都出貨

第一次玩想問支桿個頭點抆出黎 想擺個夾但擺唔到

好認真 用手

向上用力抆

咁要健身先

新手入左隻mark L
但佢俾錯左粒電 試唔到心口燈
未過14日保係咪可以上sb 叫佢換

咁都有笑料

R U SURE?
睇清楚型號

冇圖 你話大隻過the rock都得架啦

下個post 可以叫： Gym撚玩HT, 無腦死撚開

尖撚都要用不推文 謝謝

拎個鉗囉再唔得

倒啲ky落去

我退咗cosbaby坑，之前買個d放得到都放，d qc真係好垃圾

你鉗到先算啦

笑死

扭架啵

我睇緊啲乜撚嘢

五十步笑百步

杆桿原理咋喎大佬 你識唔識架

rerun thor係咪無改到把斧size?

無啦緊係當候活大慈善家？

真係好撚蠢

杆桿原理vs gym撚
我簡唔落手

健身唔健心

健身不健腦

日日都有人問

大家唔好再撚佢啦

其他入哂 説明書話六粒同款佢得五粒
佢俾錯左頭嗰個型既細電

擺返曬d電入去個盒拿上去換
呢種sad真係第一次見

你玩過ironman未？

自已買電好過出去換啦

我覺得mk50唔係大sad
千奇唔好上去換

愈換愈sad

43rerun都無變過啦，佢真kai定假膠

又唔記得不推

買肥thor先有

wm4原價都有隻等出糧入番隻先

入左今日返去撚

【致命武力-音波炮】
14:26 警方警告可能用致命武力， 本報建議現場記者及市民以石壆，磚牆掩護自己，甚至離開現場。請勿以車門，樹木作為掩體。現場銳武裝甲車，裝備LRAD（ 長距離揚聲裝置）， 俗稱音波炮，近距離可導致頭痛耳鳴， 聽覺永久受損，甚至內臟共振， 嚴重者會失去意識。

睇fb見人講
wm 上完貨又拿返走

果邊呢家打緊 趕住走掛

rb無貨返

就咁經過都咁撚毒

仲要小朋友會特別敏感

唔出奇
呢排出旺角我個鼻都勁唔舒服
以前唔會有咁嘅情況

之後hottoys d貨染晒山埃 二噁英
玩hottoys中毒

諗起批wm4

仲有冇巴打去拎貨？ 準備去拎Mark 50
好難中毒😭😭😭

我知丫，我指呢個月準備去拎， 好驚比tg 搞到敏感
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️👍🏻

Full gear出去拎

我諗，去完MK, 成套衫都要扔佐佢，死黑po

尋日出去拎野唔覺有味，不過最好著拖鞋，成鞋沙

指甲油幫到你

用不推文回覆啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

沙灘

而家真係完全唔想派到自己
怕左MK
利申濕疹哮喘怪

真係唔好去
琴日去完拎THOR
今日係咁咳

巴打係咪操得唔夠多呀？呢度啲巴打日日操㗎喎

人地gym撚黎，你地咪撚笑啦

屌佢老味到而家都仲未過返比我
又話今日過
去櫃員機過數有幾麻煩？

大力得滯禁實左粒野

依家有轉數快駛乜櫃員機

同佢講玩具post見

頭先佢話佢過咗
但係冇比張單我睇

有無check數?

幾十蚊check唔到

Sorry冇不推

武力對等?邊個含家產講嫁?

新人開箱 第一隻hottoys
想問一下WM隻手指公係唔係可以整返去原本個位

無野了 屈到返去

好驚整爛
btw 烈火戰車 埋大好野

不推文啦好嗎, 各位~

咁都燒唔爛
都幾硬架垃圾車

入面有無人？

有
因為我見到架車後退

有通風系統

香港警察
你哋相信報應嗎？

狗公生仔無屎忽都唔會驚

毅進仔自己話無野可以輸啊麻 垃圾屎黎

其實唔得
但人情上會俾
利申：之前試過
仲唔計保養添

氯痤瘡等緊佢哋

有車又行動到麻煩幫出車唔該或叫人幫出車

係咪得信和可以訂貨

見有得訂CW the flash, 想入坑，但最近都好難去。

今日應該信和都冇，btw不推thx

今日開kylo

今日可能唔開鋪

Sorry, 無留意不推，唯有再等下.

DC野慢慢都未遲，派一兩輪就全派

法治竟然仲未死

救人要緊 我理撚得佢個蒙面法

已出 入面有手足重傷投降

大家可唔可以去救poly

跟著再釋法....

MARK III 圖味精重到
HT唔直接放劇照?

如果香港真係有ironman 就好
可以籤滅班黑警察

沒有從天而降的英雄 只有挺身而出的凡人

im 似會妥協果啲喎

內戰時期會 但內戰後一定唔會
美隊就美2後已經唔信政府

今日收左隻奇異博士喇～

新手啱啱攞50 想問額頭呢撻係戰損定sad位？

出左咁耐 上網睇下人地個隻個頭有無係咪好辛苦你

好心你係就即場開黎問條友係咪上色上到咁定真SAD

好耐冇入嚟 但見到個post推咗上去

想同大家講 記得要善用不推文

仲有心情玩玩具！？

Sosad

應該接觸到大量二噁英

呢d真係垃圾黎

你朋友send比你？代我問侯下佢

其實都講咗好次，打卡真係咁重要？

無人想知你地發夢夢見啲乜野呀 , 收撚埋啦仆街

香港人就係咁，咩都要威一餐
Btw 痴撚線，出面打緊仗，上面條友仲有心情玩玩具

咪撚再轉貼扮自己
咁做只會引人屌鳩你

屌你自己撞到就咪扮比tg射中啦

黎了，要收張

下轉先到我

唔改膊 唔撚拎

唔知膊頭過鬆問題有無解決？

首日係26？

你以為陳生係佛陀？

有得拎都開心唔到

真

水晶熊逆境居然發到市

要反了

補領

候活

還我原版JL

但依家加100 你地加唔加？

比得舊錢收單就咪慳個100啦

呢個時勢第2水仲放3300-3400根本冇人要

有冇學過成語: 因小失大

個社會咁，依兩日應該得藍c先有心情

日本限定
唔知係純包裝定多d野

大家好
留個名

返屋企食屎先

拎去換啦唔好諗。即刻！

居然有30個負皮 就咁睇個post都唔覺依度有咁多人

上左廿樓 真係支野有問題 換左

唔記得不推文

gym撚？

Sad 位黎

巴打係咪照實講
健完身都抆唔到出來

又唔記得不推文

服左你

原本仲有Ben版Batman vs deathstroke

廿套

而家呢個時勢點上hot toys 拎貨 有冇巴打呢兩日上去拎貨？

玩少陣玩具唔會死既

You can wait wait la

問題係得1.5 個月左右取貨期，都未必拎到，咁多tg 殘留物

thx 巴打 😭😭 請問大家係咪等到冇放咁多tg 先取貨？？

二噁英half life 用年黎計 你驚就真係唔洗攞

係， 進入兩難， 最衰hot toys 吾寄貨

著生化裝上廿樓

佢d員工咪仲慘

著完要棄裝🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 全身都要扔

最後20套

你平時都索緊 邊有得擔心咁多

咁撚多

首日喎 唔等派貨先賣？

今日上左，見人收左五隻乜七

行多陣都頭痛，拎完即走，好多人係條街派傳單，食哂。

是撚但啦屌，今日冇份食聽日婆婆popo都會射上你屋企

其實有無唸過係油尖旺住或者返工既人無得揀人地硬食你係度屌唔想攞玩具好似少過份你唔攞畀我幫你攞(利申硬食緊

做乜鳩

住彌敦道見到真係得淡笑

咪就係 有冇唸過住個啲人 拎野玩吸少少重起道嘈嘈嘈
夠膽咪去鬧啲狗囉

人地日日個區番工迫住食，你去拎一陣玩具就驚

今日失禁式上貨ok?

OK

二噁英 不了

最遠處吹來二噁英

見佢咁講一講 以為就快派貨

搵唔到

貼少次都有人問架喎

個個都話 #ReleaseTheSnyderCut
如果WB真係放返出嚟
JL會唔會咸魚翻生

應該問侯活Cyborg會唔會返生?

如果當年係搞injustice league會點

個演員都唔能做嚕

而家唯一值得高興嘅就係Henry Cavill confirm左會繼續做superman

一定加名

Cyborg 真係WFC
反而真係好想睇番HENRY CAVILL既SUPERMAN

想睇Tom Cruise做 Green Lantern

上多水雷神

想睇黑Rey 多啲

我諗黑rey啲場面加埋都唔知有無2mins

唔記得不推文 對唔住

我12定13號單
希望下一水就係

可能係夢境Tim

唔出奇

乜7好靚

收囉 心動不如行動

哪有錢

我覺得差過4-6

？？？

你做乜鳩？明明comment嗰個係你

我知呀，我係猴活忠實粉絲嚟㗎

嗰問號我鳩打，唔使理

又上乜3

支持
應該好賣過IRON MAN

未派貨前 7最好
派貨後 都係6最好

追！

我最唔滿意隻色
啞得來好鮮色

依家個價 追完會好痛

好似未睇過實物 評論唔到

唔記得不推文 sorry

再唔追好快冇曬全新貨

點睇？

係咪呢到問係咪sad個位巴打

陳肇始：不宜公開催淚彈成分免影響警方部署

#港聞 食物及衞生局局長陳肇始指，審視過文獻和相關研究，沒有發現催淚煙引致二噁英中毒的情況。她又引述警方指，考慮到行動部署，不適宜公開催淚煙的成分。

我食過一隻次咋 唔想有第二次

*一次炒

係人都知要帶豬嘴啦
咁都唔認，真係無恥無底線
反而想知震撼彈係會點

香港umbrella

盲半個鐘

起碼要食幾次

屌

好型仔

自組散件多數都係軍事野黎，便服比較少

Toysbeat無皆旺咁多，不過可以上去行下睇有乜現貨，個人覺得服務態度都幾好

皆旺間「駅figure station」係藍
之前開訂1/6光頭黑警

唔知係戰損定SAD咪當戰損囉
做乜鳩啫
係咪果撻野係度 如果係戰損就冇問題唔係戰損就有問題
咁唔滿意自己油走晒D SAD/戰損佢

ht=藝術品

之前有人笑千幾蚊買雕像

想後追番啲星戰咋
追完6一陣又想追番2同3

我份人唔貪心 想追番cody同r2咋

巴打們隻mark 6有無腳軟?唔知係咪企得耐 腳踝好鬆下 有無咩方法整實d

個透明stand好似唔係幾靚

追曬星戰食嘅炒分分鐘仲平過追一隻L文食嘅炒..

我得隻anakin要食少少炒 其他都低過原價入

我屌你啦
隻隻原價訂 蝕死

用手摸下都唔摸，可想而知條友有幾愛隻50

我試落X-22透明光油，乾左硬番好多
滴落關節個罅隙就得

應該以為中左sad無心機玩

咪係
作為星戰fans 覺得自己好on9

我個隻都係 試過上返實個螺絲都唔得
滴完會唔會會痴實左郁唔到？

師兄你之前話有白卜庭原價
請問邊到有 等左你上水好多日 thx

滴完等一陣短時間 之後keep住慢慢郁佢 feel到有番咁上下鬆緊就得

thx巴 搵日買黎試試家陣唔落夾會向前傾或者向後倒。腳板對上郁個關節勁鬆

我都係 以為螺絲鬆左 扭到滑左啞都鬆

希望佢隻野無其他sad，上去換俾人屌餐勁嘅

宜家無啦

請問你睇到有個陣大約係幾時?

好似派貨頭一個月左右

一年前...我真係多撚謝你
重好意思話我依刻心急食炒

比隻山埃版佢

屌而家2000收唔收到二手

唔得啦

唔差在等埋ep9先
重有一個月
到時睇下個價有無變化

仲有

其實我覺得幾正幾想入但係又驚有bd版

r2咁正竟然冇訂
不過睇咗幾隻本體 啲panel硬係有幾塊歪歪地

無啊個期咁多野訂 拖拖下搞到無訂
番東巴好似都無訂到

Droid冇乜興趣，睇完曼達落人想買Jawas

長知識
利伸： 新手

你係咪無訂到cody
Jawas一定要有粒蛋

我都未拎
諗住佢延長咗就遲下先 冇咩心機

冇訂到cody

1/4 mark 3 咩評價？

用1/6 Mark 7 單換單如何？ mark 7 膊頭門搞到唔想取貨

我嗰隻乜7個膊頭好緊
乜3就不了，太多位做錯

我隻都好緊 插岩位唔會跌

你第一定第二水？

早兩日去SB拎WM, IM MK3 1:4 完全唔掂喎。返而45做得好正

都要+1200喎，琴日見過+1000都無人接

冇人接自然跌依家外國都派貨唔差在等多陣,等緊+100-200 收多隻

條p牌真係唔識

Sor for唔記得不推文

兩個都真係唔識打和啦

Joker出第二集 候活會唔會拎到license呢

有冇ching 有stormbreaker 多左想放？

1/4咁膠，係真係一望就好膠，重要炒起，我就唔建議啦

大撚格言，無撚錯人

第一水

謝謝巴打推介 用完好實淨

邊到有scarlet witch 1.0買？想後追一隻

Sor 冇不推文

佢有咁大隻架咩？

睇venom都唔覺佢係大隻佬

Btw 呢隻幾錢？

想快啲玩13樓隻joker...

真人啲肌肉definition冇咁誇張，不過已經好接近

Phicen有兩隻包膠Body M34 瘦少少 M35壯少少

冇1:1 baby yoda

13 樓訂$760 + M35 body $430

今日再失禁式上貨啦

不堆文

玩ht玩到咁

見過實物真係幾型，但好似大隻得濟
13樓有得full set咁買？

等隻superman真係等到痴線

我一早訂左，唔sure 有冇現貨

已經預佐出年先會有

Ok thx bro

希望今年有啦 仲有成個幾月

secret base個logo咪55

信和55樓

準備mk7跌價收多隻

態度正確

之前解釋55係咩果張圖呢
有冇人SAVE低左貼返出黎

我就係睇左個張圖先知ss乜黎屌
一直無人解釋我知

配 M34 會好 d

好撚痴線

Star Wars Q&A: Which Star Wars quote should be your motto?

依家係咪係sb買是但一樣野都有sw poster送？

有冇師兄知SB仲有咩cosbaby賣諗住放工去買

shf都出左 hottoys唔出

肥雷都係咁
隔多幾日應該出

Joker會場全派了

訂咗呢套，我都想知到時買邊度body，WorldBox 有咩型號好？

ching 呢個邊度訂?

條頸短左一截 唔知點解決

我喺皆旺世紀訂，唔記得幾錢，好似三百幾，應該都仲有

雷神同iw cap企埋一齊好似瘦咗啲

聽日星期五，ht好似好鍾意鍾意星期五開訂

有小量

其實都好事黎

如果香港都可以咁就好

香港係咁應該轉個頭就比人掃哂，跟手放上網炒價賣

完全冇人理?! 好慘

果邊賣唔哂會拎去香港th賣

係咪冇關刀

Bucky

屌 掛住J

包膠啊巴打

原價50 dlc邊有人要

又老鼠樂園？

係冇。好少玩配件，覺得冇所為先入

如1580 港紙，上面買1589人仔

1580人仔

Thanks sb

香港係唔會俾你見到，一放出黎俾班炒家秒⋯⋯

人地就係玩玩具
我地就被玩具玩

玩具av爆 sl同黃豹

都還好既食少炒

舊時就第一時間爆，依加直頭冇人講先黎爆

原來都係貴唔夠200蚊

特色黎

佢唔讀丁lee你邊有得笑

第3隻係咪女武神？
就咁睇

無啦啦擺隻舊野出黎
唔通 要開訂？

沒有馬，她甚麼都不是

諗太多

紅黑g比隻迷你drone

紅黑GG實物咁撚柒嘅

佢攞得柒姐

通病

係咁

德哥依家開金豹

佢好like隻野

德哥 真玩家

走數系列

原價放普版Iron Patriot 會員單

要

Ok

想問下隻ffh gg質素係咪好差

出左4隻..3隻味出點答你1隻出左2次有曬評論

自 講緊movie promo個隻
今日第一次上手 覺得麻麻地咁
所以上黎問下係咪呢隻隻隻都係咁 定係咁岩sad

你邊個位SAD
GG仔好難做得好好 平身隻野就係咁

新手玩hottoys第一次中sad
隻war machine 左手鬆到不舉
想問下拎去保養係唔係淨係帶隻主體去換唔洗成個盒拎去？

主體 唔洗成盒,望POST名

Sorry一時唔記得不推文
隻手鬆到成隻甩咗

我隻對手好實

義肢妹不了
有飛馬再講

隻隻都係咁

我之前拎個隻mark43 都係鬆到一拉隻手個拉申位就成隻手抽左出黎

新展黎？

自己攞砌高達啲膠水黐實佢啦

鬼唔撚知正常係實咩
又唔不推文 on9

app 會唔會加default 不推交 option

唔撚駛咁燥嘅，一時唔記得姐

自己覺得麻麻地 = 中sad

所以呢度一路都強調呢隻只值1300蚊原價

唔接受，拎上去換

我個隻都係 上去只係換左隻冇咁鬆嘅比你
之後玩兩日又鬆到不舉 再拎上去換 又係換隻冇咁鬆嘅比你
之後話隻隻都係咁 局你要

師兄你又一時唔記得啦
請善用不推文回覆

講得唔好 sor
因為尋日上手個時發現啲線位好差下
所以想問下係呢隻係咁抑或咁岩唔好彩

其實我覺得好睇個員工人品
A.)唔好既咪張啲人地sad既換俾你,你果隻又換俾人不停loop
B.)好既應該真係拆隻新俾人
不過我諗侯活啲商家佬都係隻眼開隻眼閉

利申:俾我都用A呢個方法,打份牛工你地就可以不停LOOP保養單瘋狂換,我隻隻拆新咪好撚唔得閒????

家燕姐定係中間橫切面果d線位？

早一兩日都拎左wm4，好似冇乜為意
今晚番去再check下先，個鬆法係咪一舉好快就跌番落黎？

唔單止好快就跌落黎，係直情平舉唔起

樣好似差左

可能因為人手雕 要趕工先差？

大貨樣 唔意外

我個隻個大腿關節位爆開左⋯⋯

仲有個發光頭其中一隻眼塊紅色件移左位漏白光⋯⋯

另外我想問個真人頭雕 其中一邊面係咪會有一點凹左入去架？

冇圖好難討論wo

想要endgame白色甲版多啲
唔知香港會唔會出日本依隻cosbaby呢

配件都冇，得兩把餐刀

頭頂中間位條線最明顯 跟住右邊頸都係 好似甩線咁
好彩都唔係貴好多收返黎

漏光位

頭雕凹位示意圖

驗屍官

巧打意

想問下宜家收隻 1／4 batman Qs 001 大概咩價位

終於收左第二隻IM
43 rerun

Rescue甲concept art

hot toys係咪唔諗住再出marvel野?

黎緊係sw既世界

出左會員就唔再出野
大家都公平

無人訂 唔洗搶

冇人玩 冇左會員優先訂 會員卡再變癈卡

開sw

Kylo個樣做咩

睇trailer個頭係咁上下

又話親生仔係咪只限ep1-6

7同8都有高質啵

我覺得kylo ep9個樣靚wor

重未計最撚貴個幾隻出自RO

其實唔差

我寧願kylo出dx

我都係出去訂啦

真係靚仔左好多 整完容咁 搞到我有d卻步

Ep9個髮型冇ep8咁型

Ep8其實好靚 當初anakin都係比人話整過容

有咩野可以令佢出dx？

今日有開?

加兩隻紅兵

但係我唔係好鍾意個爛頭盔 諗緊買EP8定訂呢隻

親生仔

屌 我講得唔清楚
i mean 20樓

如果你ep8係擺頭雕多 咁就一定要入ep8
如果戴頭盔多 ep9靚啲
同埋光劍都有唔同

屌奶星，個樣邊撚個嚟

光劍有咩唔同？唔係好睇得出添

我普通版同bd版都有，諗諗下都係keep一隻算

抽埋片介紹

個頭盔著燈

都係睇堆套戲先諗訂唔訂 可能有洗白look 同final battle look

多謝佢出片 咁我唔洗簡啦 收工去訂

劍刃穩定左

親生仔待遇係唔同啲
雙頭雕，發光頭+劍都係$1530仲有會員折
negative gg$1680無折

劇透慎入

點都係得一個頭雕
第二個頭雕係邊

版權費都差好遠啦

依隻沖左先定等ep9上左先決定訂唔訂好呢
怕有洗白版或戰損版

等出貨先收

幾時限定會有折

LED發光面罩頭盔，紅色燈效將從戰損裂縫透現出來
好似幾吸引

仆街 好奇心害死貓

呢個真係好加分

唔一定準 但通常都準
Ep7個次中曬大部份 但ep8個次唔中

今集JJ Abrams導wor都係...

Sw 啲嘢其實係咪出貨先收都未遲

今次好多料都已經包唔住

係咪又係reddit睇到?

有d設計圖係四隻手既Cyborg

大超呢

想問下mark 7 28/7 1400個sms係幾時send出黎架

Reddit & msw
Btw好耐無見

馬明天然呆

一直在關注
星戰就上 係得呢到多啲人會討論

大超真係等到傻，次次期待下隻出貨結果次次失望

知唔知今次Kylo件袍除唔除得？
Ep8可以除 但show到個身好了

星期二

想訂kylo,定等現貨再收

速度蜘蛛吸引

我有折都諗住現貨先收成21q2

入硬

之前等一年已經叫耐 而家個啲要等兩年起跳
搵咁多錢就好心開多間廠啦

MK100納米服準備派貨啦

隻女巫去左邊呀

真係 唔講唔覺d avg4都等左大半年 重有成年等
希望到時光復左香港 安心玩玩具

其實係邊度可以睇到最新消息？
淘寶d店好唔update

上年既呢個時候已經派左bw，groot&rocket同雷神

你要自己問

直接問返落訂間鋪，不過同強國人溝通好辛苦，九唔搭八

哦我見到我訂嗰間都有post埋呢d更新進度
以為有個official嘅地方會公佈

d大陸仔答嚟答去都係三幅屁，有時都廢事問

Cap連名牌都錯...

hea撚到

CLS觀察力

終於有玩隻炒價wm4

佢地好固執，答野好似電腦咁，溝通唔到，幾辛苦先買得齊地台，眼鏡，body又要打散買

其實HT係咪好憎隊長?

war machine 白版真係好靚

習大大 Antman Wasp Gamora Fantastic Beast兩隻 Alita 全部影都冇 但係重有一個月就完今年

到拿上手就靚

唔識貨
到時咪同我搶

嚟緊有小丑+two face+mb eva
不過派咗都無時間玩，多謝呢個濕鳩政府

呢排d玩具開完盒 擺完pose 就完 相都唔想影
幾時先可以做返港豬

Dc撚蒲頭未
淨係想買batmobile

咪係 明顯燈光問題

好睇過而家

我隻雕像仲係房無拆過

尋日收左次日單

納米服最後埋單$450，揀左個靚小小body，買埋眼鏡

幾錢

Posing with Peter 真係幾正，Batman可動咁差都擺到咁多Pose 我求鳩其罰企算

巴打揀左邊款素體

AT020，店鋪話好d,無研究開，是但買

感謝

我訂果間冇得比我揀素體

我揀咗個ht body埋單$650

有無圖？重本wo

又上mk50唔係全派左咩

WM4之前炒到曉飛 點解宜家原價都無人要

太多貨，50都就快了

呢隻料長屈唔知會唔會有事

定係太sad?
利申之前想追但太貴無追

sor9手快快無禁不推文

可動好啲如果你用50個頭應該仲要自制粒蘑菇頭

忍聞AT020話最fit納米服，直接插頭，等實物再試

玩到好灰 決定脫坑 有緣再見

又幾板50上樓

我都係簡愛模玩，係咪要add佢淘寶fd同佢傾？

應該係貨太多 熱潮一過 再加上依家個個都出曬去發夢

簡愛模玩+1

你地有無買埋地台同眼鏡？

冇呀，個眼鏡要$50好似好貴

我總數係356+100

係超人丫！
不推文

搞咩灰啊Ching

雷神

求雷神

香港咁樣 冇哂心機大家加油

但眼鏡係重點

日本會場
太空stanlee任買
係香港咁慘搶餐死

多成咁

冇人嘅

而家香港都冇價啦，1800 都冇人要，早收單果啲買貴成千銀

唔係穿左原價啦咩

左一

影乜撚嘢.jpg

見到官網隻kylo 寫住pending licensor approval 係咪會有野加呢

想跟

cap ma或者alita好唔好

太陽巴 你落坑冇耐炸喎 你個大計一半都未完成喎

炒到上曬腦

Sorry 不推

心有餘而力不足

唔理炒唔炒到
買左先

有led..勁撚過hottoys

原巴D mark7 放曬未

又要focus我做過d咩咁幼稚？

邊夠你一路屌一路買咁幼稚?

22-24/11

Thanks

其實kylo真係靚，但係又唔想等成兩年依家心大心細唔知訂唔訂好

有無人已經訂左kylo

美隊軍服你地用邊款素體

難得女武神有辦 但竟然唔係白衫

m記有好幾隻都有辦 但得個睇
無開訂

睇完張相 覺得

今年應該冇貨拎了

mantis drax

隻stanlee計返滙率貴個香港兒家食炒

唔開mantis都唔知點齊隊
副廠個隻好樣衰

grindelwald

竟然仲諗住買隻Stan lee

應該唔會出啦 果時見到女武神同hela個版但又好耐都唔開訂都估佢會走數 好彩最尾都有出hela

原來之前有開過 真係唔知
可能而加擺出黎係teaser呢

唔出應該唔會過咁耐仲擺出尼掛

個會場有擺batgirl

sony同marvel傾掂數咁即係mysterio有冇頭

當無啦屌

當冇就唔會失望

好想要個頭呀 屌

佢都唔會再update消息架啦，兩年後出貨先知

就好似ant man 個頭雕到而家都未有得睇

之前jc講話會參與製作，啲人估有頭雕

幾型

點解好似得個口透到光

情願姐埋對耳雖然髮型唔太似

原價買到隻野冇咁靚，食炒價入手先矜貴

呢隻整得靚過rey多多聲啦 個頭似又有發光頭

可惜冇愛

除左髮型，冇挑剔既空間
唔明點解官圖冇笠頭既相

歡迎隨時返嚟

講起又講 其他玩具 劇照都好似無笠頭相
唯一一張見過都係fan art

fan art好多都好型

依張擺明copy darth malgus

笠帽效果
利申fan art 2月個陣save底

點解一定要反手揸劍

有無人追mandalorian ？今集換甲換到就變phasma 2.0 有啲想入隻1/6

型囉，巴閉囉，威囉

Rey都成日反手揸

隻kylo靚到

本身已經有兩隻是啤手關節，至於點樣挖返粒野出黎就自己研究下啦

依隻Batman都叫可動差 係你唔識玩姐

原色唔覺
黃黑有少少

改色野d qc係爭d

係爭隻mantis，開俾我啦～侯活～

右邊唔拉咁高就無事，自己調整下啦，又無得換

原色4仔，部分都有呢個問題

實物圖真心靚 下星期放假去訂先

Rey似會出多隻，渣雙刀

本身諗住淨訂rey，依加睇完兩隻想訂男角多過Rey

Rey個頭真係訂唔落手，仲要冇燈

kylo對腳接地性為零

Rey隻手做唔到燈喇
正如yoda

新post

Howard應該會出多隻The Mandalorian

屌 我重未睇ep3架

呢隻自組都得啦
個樣同WW3.0 一樣嘅

有冇入放mark7?

無(入)放